---
layout: "comment"
hidden: true
title: "1140"
date: "2006-06-21T08:30:15"
uploadBy:
- "ludger-ftc"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Da musst du erst einmal den Aufbau sehen ....
Das mit den Bausteinen geht noch. Davon sind genug vorhanden. Übigens werden alle noch sichtbaren grauen Bausteine später durch schwarze ersetzt. Das sieht doch besser aus.